波台 三大G 點排？

點排？

麻友雞肯定第一

樓主老母肯定第一

屌你老母你講乜野

麻友一定唔係

有村 email 波波？

邊三個

yoyo鐵膽

Email 波波 Renee

yoyo 麻友 有村

有村
架純
波波

山本彩？

又做乜9牙

Cos
Cos
Cos
俾泥狗屌

牙滕>麗名>滕麗名

收皮啦方面雞

好重口味牙

又玩分化

麻友
有村
yoyo

尊重啦

屌你老母

老女人
塊西起哂皺紋

我屌你

方面雞都屌得落緊係重口味啦